開心速遞（114）繼續慶賀龔燁行動成功/強勢回歸拯救地球/踢走賓穎主題曲

龔燁行動成功。逼到龔水大壁咚

羊羊好撚樣衰同噁心
咪出咁多鏡啦

咁快開

羊羊

留個名

洋洋係雞，係公廁

欣間要睇正場唔得閒邊睇邊mon e度....

有冇咁簡單

水水笑到好甜

洋洋咁垃圾都唔換？

唔好啊

呀工呀

出事啦

死撚咗佢算喇柒羊

做咩唔坦白

佢唔係想玩你
佢係鐘意你呀！！ ！！

收口啦呀工仲講

唔好亂講野啦

將來紅藥水洗頭一定係窩心回憶

你真係過癮好多㗎!

唔好又鬧交喇

屌你呀工

唔好呀

Treehun

救命啊tree gun

痴根

又話要寫踢走廢洋

Treegun個樣

tree gun啊

救命呀tree gun

堅嬲

其實阿水都係想啊龔身上永遠有紅藥水 方便佢宣示主權

耍花槍

上個post讚楊洋咁多負評 冇人識食

個topic要寫踢走廢洋

廢老根

之前又話人哋係乞兒

廢老本色

大把錢，treegun

Tree gun

廢老根貪錢貪到

幾時一齊呀

廢佬根

三姨啲無辜樣好正

都知你冇咁好死架啦根叔

工

記得陳師奶

大把錢又有大屋住
廢老：緊係要留低

Tree gun冇得食 食屎陳師奶啲餸了

又陳師奶

廢根好關心陳師奶

一支两皮，果到十幾皮

龔燁講tree gun講到好似「黐筋」

又送陳師奶

係妺豬

妹豬

去我度瞓

廢老要全力助龔呀！！！！

去妹豬到訓啦

要同妹豬訓

訓妹豬到啦

見到天使喇！！

廢老好有妹豬心

妹豬好似想接佢返屋企

食屎陳師奶

去妹豬度過夜啦

雙下巴天使

天使

有冇人可以話我知熊若水同曹總個集第幾集？

有伏筆

話時話 依家紅藥水同套劇一開始個設定都差幾遠

你地最鍾意既反cup

㗳曬糖

妹豬冧工業

一分鐘反cup

救命最後個甜笑好正

同妹豬訓啦

好甜

雙下巴天使
好彩都end得苦中帶甜

陳師奶幾多路

跟住紅藥水妒忌

供水同屎根雙線發展

高富帥玩毒女情節，好正

咁就完 成半集都係洋洋

Terry

咁快就完 幾時再有工水

阿工嗰甜笑

打真人

打小人打心如

發生咩事
我仲未返到屋企

又黎

好甜個笑容

抵打啦

我想要嘅反cup係炒咗柒羊

又完喇 播左一節咋好似

屌又出池子孝，真心唔鍾意睇佢

好心痛水水
佢咁好咁善良咁肯幫人咁正義最憎人呃佢背叛佢
呀龔唔該好好地對水水

好唔夠喉

鳩估下個禮拜

妒忌妹豬

太多洋洋

心如同阿孝條線唔係仲繼續呀嘛

幾時再做龔燁同水水

其實terry同三姨都幾襯

一集神過一集呀喂

頂，比紅藥水洗頭都笑住同tree gun佢地講 正到

工水啊工水

痴痴與呆呆

最後都無交代到阿工返去熊家定去妹豬到瞓

今日廢洋
聽日廢孝

Cut哂洋洋啲戲份俾返啊龔啦

返屋企啦 有service apartment 嘛

好靚，難怪阿孝念念不忘

其實我一直都鍾意3e配terry多啲

返自己到啦

仲係咁多負評

編劇我要Terry同三姨一齊啊

中間先開始追
一開始個設定係拜金自私?

妹豬都唔差嘅

希望今次唔洗翻睇太多次就有新糧

仲有一聽到水講佢扮野住去佢地到時，金城安個樣 有無人有cap，完全係知佢2個既大奸情

家明其實真係好鬼靚仔 啱啱洗頭all back哂都好好睇

算啦 戲嚟架姐
頭等都要同人坐啦

大劑 我有少少愛上左妹豬

今集敗北真係隻廢羊
半集都係佢

可唔可以多啲龔水線俾我，我好需要睇佢地互動

快啲搭返個屋企景俾啊龔 然後請水水上去

見完岳父見岳母啫

好幾時再有工水

一早愛上左

兩個都感情遲鈍

記得有一集三姨幫terry睇contract 唔係就拍咗三級片

呢套嘢其實都幾現實
有錢又心地好嘅曹總因為肥又矮又柒，比女神拒絕
而有錢靚仔嘅賤男就玩女神

高檔超市未有囉
咩taste international marketplace

下集又係返一齊

果然雙下巴天使有再出場!!

拜金港女追名牌，一心嫁有錢仔（鹿冒橙汁無力士）

加密集數please

唔夠喉呀
幾時再有

Taste撚有兩皮一枝酒

傻啦
前者大把女啦

一個高分低能 一個就...單純天真
天生一對

睇完直播

同埋阿工之後都為佢改邪歸正㗎啦

池子孝冇錯 錯既係心如

終於睇晒兩邊
上到黎了

想睇翻之前龔水嘅集數 要點搵

唔好啦，我想嘉莉入組喎

bbc超熱鬧
佢地啲互動好正

我覺得楊洋d戲幾好
變臉同埋和好果場戲個尷尬樣都做得幾自然

有冇人好鍾意阿龔改啲花名，好小學雞但好正
媽哩空 羊咩咩 tree gun 佳佳 fish 熊仁 (妹豬)

睇見佢個樣就唔想睇

有冇人save咗

阿工但ig story 好似工水拍拖後咁

開多次琴日嗰集黎睇先

水水口裡話唔洗珍惜
但又默默飲紅酒

阿工話下個禮拜有工水戲份

救命 係咪有親根叔阿工同場都要聽到痴根

怪醫 怪醫嫂

蟹好搞笑，有佢唔會有冷場 希望工水會再上睇劇團啦

215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
253 最後武士
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357水的K戀

上一個post copy

啊龔新髮型好睇

而家先得閒上嚟睇 頭先睇劇團真係好正 佢哋兩個好搞笑
最後個幕出雙下巴天使真係尖叫咗出嚟
阿水真係有擺喺間房
仲要俾我哋睇到

想睇曹總感情線 應該開始既時候 個女仔只係貪佢有錢 扮鍾意演戲 但最後俾曹總真心打動

同求

而家都拜金港女格，但港得黎好善良好可愛

仲有佢次次幫人改花名個得戚kai樣

成五舊水一啖喎，呀水不嬲都中意好嘢

心如
唔係貪錢，不過又想借人過橋寫paper埋曹總身
點知今次真係沉船

完全唔夠喉

嗰陣風少想撮合佢地，仲book咗間房播三級片呃佢地入去

Bye柒羊

上下兩集都太精彩啦

念念
頭先bbc live家明又係咁叫馬貫東

咁似Mandy十年前想溝Terry橋段

樣嘅問題

頭先live 2個舊愛都入晒黎

係喎！

仲要祝工水幸福

真係可以開枱打牌

好想小pussy可以番黎客串一集，雖然已經去左幼稚園做，唔係威龍人
但佢係工水大助攻之一，個集都好好睇
傳說中既連登許願池

佢成日嘩得超大聲搞到爆咪

綠帽俠好偉大

而家工水嘅主題曲係咪已經轉咗係壁咚同最尾嗰首英文歌 都幾好聽

我記得有集係講佢地3個做臨記
果時我以為心如係配terry
terry咁耐以黎冇感情線?

好虐呀
阿龔下次唔好咁過火啦
不過水真心hurt 證明好care

係呀，求左share但唔知有沒有人知邊首尼

說好的喺熊家門口等阿水呢
幾時先出現

唔知啊，呢首歌嘅feel同only one完全唔同，轉左呢首歌好似sweet d

想g首歌叫咩名

睇龔水被逼睇埋楊洋
好彩最後個笑容補返晒

總之唔好再出池子孝就得。 真心唔想睇

兒家要開始重溫

比mandy佢地叫考慮下呀工個陣，水係嘴角含春咁扮曬野話唔明佢地講咩

我宜家去翻睇劇團了

年輕人耍下花槍 冇事嘅

睇完睇劇團後，我諗家明係堅有mon post睇意見嘅

最緊要耍得精彩

應該有啦, 佢記得有人話想睇呀龔點收服熊家人

今晚要即刻補返睇劇團先得

s子好耐無見
我都準備翻煲睇劇團

終於返到屋企

呢兩集係未趕進度 飛晒啲細節
我想睇返阿工點樣收服熊家啊

雙下巴天使擺左係呀水間房仲要俾呀工見到 睇到呢幕仲笑得開心過琴晚壁咚
同埋呀工笑起上黎真係好charming

睇緊睇劇團 呀蟹好可愛

我啱啱聽到阿蟹話嬤嬤鳳爪 係咪呢到個位

有冇人覺得Stanley隻耳環同呀工個look有啲唔襯

之前試過佢地以為terry想追心如點知原來係搵佢排戲

大小姐之前迫mandy溝terry, 點知terry最後知道咗係佢地夾埋呃佢

妹豬乳名來咖

仲有念念 念嫂

啊龔平時西裝look真係唔襯耳環

供水一出梗係要即刻上水啦

我而家用睇劇團兩線重溫緊

啊龔都唔算係賤男啊

呢兩集引頸以待，好似儲爆咗mp之後一招大絕咁
扮慘玩弄
你唔追我我咪唔追你
長距離壁咚
扮平酒
Bump洗頭水
解決問題
見家長
紅藥水洗頭
發現雙下巴天使

值情係傻仔tim la

用Identify Songs Website搵左
首歌叫"She is", by Vitamin A, Album: All That Glitters
但搵左好耐都搵唔到有完整online ver.

終於一刷完畢，轉頭打recap

水ig #佢成頭熊若水味

根叔句「唔係lo」笑到我
真係廢老本色

阿工甜笑姣樣

巴打之後可唔可以整多啲呀工gif圖 真係超型

佢d戲好咗好多

打情罵俏

好正呀
但佢下面張gif好似被人爆樽咁

我覺得正就一定會整

家明

講啲大家可能無留意嘅嘢
明明tvb 周刊係寫何世傑寫呢集
但播係伍佩儀

恭喜伍佩儀成為第三位編劇可以連寫兩集

spotify有

頭先掛住睇正場...
知唔知睇戲團有冇得重溫......??

有 已經重溫中

真係好鍾意依幕，龔燁勁cute

本集recap：

1. 走啦柒羊無人想睇你呀，阻撚住晒全世界睇工水，又廢又無自知之明，次次一出事就反轉豬肚唔認人，都唔知有冇真心當班姊妹係friend 幾撚想真係炒咗佢
2. treegun問阿工想食咩，阿工望一望阿水，即刻問阿水想食咩
3. 幾乎每次阿工見到阿水，佢嘅眼神都會淨係停留喺阿水身上
4. 阿水第一次叫話阿工搵到嘢做唔駛係度住果陣，阿工個樣失望到
5. 「I like it」
6. 阿水嗌阿工個句「死仔吖！」充滿住耍花槍嘅味道
7. 「琴晚我仲起勢咁泵咗五六下添 」共用洗頭水呢段根本係同居情節嚟
8. 「你仲痴咁埋同我傾計」
9. 「你估我係華urn呀？」
10. 大家都好懷念上一次熊若水幫阿工洗頭呀
11. 阿水好似第一次咁真心讚阿工：「咁不嬲龔燁有心嘅話無嘢難倒佢架啦」，仲要一路暗笑甜笑 大家讚阿工個陣佢仲要好似笑得好驕傲咁
12. 阿工仲要講到明係因為阿水求佢先出手
13. Rebecca同Mandy助攻得好呀！！！ 阿水又甜笑，心動啦！！
14. icy
15. 其實洗頭個陣阿水試探咗阿工一次，唔知係咪希望阿工同佢坦白 點知阿工仍然呃緊佢，佢先用紅藥水幫佢洗頭
16. 阿水，阿工淨係想留喺你身邊咋
17. 阿水趕阿工出門口個陣好似眼濕濕，好似真係好hurt
18. 但阿工個句「紅藥水嚟嘅 」又甜到爆炸！
19. 熊家知道真相個陣，安仔喺隔離個死人樣
20. 知道阿工成箱酒拎嚟孝敬熊家人，仲要話係因為阿水中意飲 阿水個樣都消晒氣嚕
21. 未來外母 - 妹豬！
22. 雙下巴天使 入唔到屋唔緊要，入到阿水個心咪得囉
23. 甜笑作結！
24. 其實一個人願意咁樣為中意嘅人改變，真係好愛好愛先會咁做
25. 最強助攻大家姐今集失蹤，靠你繼續出手啦

大家姐仲未有花名

改大家姐花名可能會比佢眼神殺死

但個心不知幾受落

咁樣反而想睇喎

大家姐就好難講

可能真係好有原則唔肯人地改
佢自己都大把筆名秘密

BBC度睇返.....???

阿工遇到曹總唔知又會叫佢咩名

講五六下個動作笑到我

的士陳

屌錯po

係

大家姐係咪除七把叉之外其他筆名都仲未公開？
醒目而且人脈廣嘅啊龔可能會知道大家姐嘅秘密

聽日又出劇透,
好期待

集氣 希望下個星期會有龔水

聽日大家又可以期待下個禮拜有冇工水
鳩估下個禮拜應該有蓮輝

花生安又黎表情搶鏡

希望將所有凌圓集數換晒做龔水

係呀 仲有個神秘嘅丘凱淇 係大家姐筆名
而丘凱淇係佢未睇七把叉前最愛

理想歸理解 2星期1集又到啦

念念係邊個唔記得

一星期得五集可唔可以唔好浪費喺凌圓身上
除非星期六日都有得做咁又唔同講法

龔燁問阿水係咪仲對博士念念不忘，就即興唸到呢個名形容博士

無架喇 大家睇化啲

其實我都幾想睇凌凌 無凌圓又無佢份 sad
幾時安排佢返下尋寶圖開工 黎緊公司都多戲

幾時有下星期預告

下星期二好似有啤啤

啤啤

唔肯定,
唔好太大期望住

各位龔友唔駛擔心.....大把劇情未出...
編劇大把貨比我地

Nikita 唔係下星期出就下下星期嫁啦

會唔會仲有對cp係Nikita同啤啤~~

e對先係最強CP~~
兩隻名副其實既單身狗,打破女尊男卑既約束.............

仲有集區嘉wai嘅

Nikita 好老嫁啦會失禁嫁

其實大家都預咗阿工返嚟之後戲份會爆炸架啦
幾乎見佢日日開工咁滯

始終佢橫誇兩條主線 熊家同威龍

要補返完全理解嘅 睇下主線定過場姐
不過唔好視覺疲勞得渣有反效果 監製衡量下點排就得

26. 根叔話工水耍花槍呀水冇否認

正常黎講，廣告出街前實會煲勁啲，之後就會放緩

戲份多 正呀

啱呀，一or兩個禮拜一集我都覺得ok
唔使集集主線，過場一樣正（好似嬤嬤鳯爪咁）

好想睇工水間中亂入鬥氣 好似之前博香亂入放閃咁

使唔使上埋我屋企搵呀

工水間唔中過場客串都好，想佢地條線慢慢鋪，鬥多幾次咀先一齊
其實阿工返嚟真係可以好多野寫，除左工水外，好想睇大小姐/Jenny見佢強勢返威龍會有咩反應

其實工水分開出都得架啫

好期待Jenny見到阿工個畫面
唔知幾時喺沙漠返嚟呢

sor 唔知咩事post咗兩次

唔知呀工會唔會識咩特別d嘅外語呢

Jenny溝啊龔

最想睇Jenny 嬲爆爆個樣

阿水會唔會追番世伯啲住院費

Jenny長期都嬲爆爆
唔爭在今次

啱啱用睇劇團睇 掛住睇龔水都唔得閒睇細節 陣間11點半即刻重溫返

嗰箱紅酒夠晒找成年撘橋院費啦，找多條牛津老人院都仲得

編劇陰啲陰啲sell屎根

尋日嗰集家明收到阿水電話嗰吓,
佢好似好緊張 特登chok聲仲暗爽

G持屎根

陳生同垃圾桶喺綿登做網友傾心事

依兩集妹豬喺熊家出現仲多過大家姐

未來外母

啱啱睇咗睇劇團 阿蟹真係host得好好
last佢哋唔知係咪話下個禮拜都有工水

就係尼啲細位，佢做足功課，勤力

阿水呢種女仔咁單純唔會嬲得好耐
以阿龔嘅攻勢好快就落咗啖氣

本身我希望鬥耐啲嘴，太快一齊無哂樂趣

但我諗諗下，就算一齊咗，以阿水性格可能都想地下情唔想比公司人知
呢種收收埋埋但又比阿龔整估調戲嘅劇情應該都好正

阿蟹啲笑聲好QQ

好寂寞

痴線,一諗到佢地拍拖但又唔公開得個啲畫面
就覺得sweet爆

同埋都幾肯定stanley有mon post
又自古紅藍出CP，又提到琴日有巴打話兩次壁咚啲衫顏色係一樣，又有講收復熊家

如果有緣睇到嘅話，想讚你呢個角色做得好有心機呀！

尋找會員 大被同蓮 同有心無力士

mytv有喇

仲有比佢知道咗我哋話阿蟹肥咗

其實我覺得冇乜嘢，佢睇落咁靚咁開心咁健康咪得
成日覺得做明星藝人要被人bodyshame好慘

之前同max結婚唔比得人知,
唔知阿水會唔會有陰影

如果唔玩野 阿工返黎即刻追阿水
其實係未會秒速喺埋一齊

就算肥咗都係靚蟹

無論喺埋一齊前定後，阿工應該都好識玩欲擒故縱

阿工係進取，但係阿水係傲嬌，佢明明心動都會死口唔認
加上阿工份人實在太詭計多端，對於被佢害過又咁單純直接嘅阿水嚟講，其實無咩安全感
啱架啦，係要啲時間攻破阿水嘅外殼嘅
努力爭取返嚟嘅嘢先矜貴架嘛

已經攻陷咗阿水嘅內心啦

其實阿蟹同stanley又係好識係ig派糧做宣傳
同蓮輝一樣

真係諗到都興奮啊

阿龔見到我之後個笑容好正啊

蓮輝又一齊去睇戲

岩岩沖沖下涼
突然腦海中諗起大小姐同呀水講「叻女呀下, 搵到個筍盤」
我開始分唔到究竟係我幻想出黎
定係真係發生過以上既對話

係咪曹總果集

大小姐仲笑阿水

又好似係

曹總ig淨係follow水水一個
但啊龔原來都唔輸蝕

啊龔其實都好專一

放完工返黎，岩岩先煲完一次全集
陣間就睇返睇劇團

今集羊羊真係好煩
阿龔其實有無野係做唔到 ，咁叻嘅人肯聽自己話，feel到水水個種甜
但我想講佢地成班囡係班實Q前面講呢啲唔覺得尷尬架咩
陳小娟一定係到諗：水性陽花

其實如果係以前嘅阿龔我覺得講野唔會咁留情面啦
然後鬧交個到真係有啲虐，阿龔講個啲野真係好鬼賤
但明明唔係咁嘅意思，佢把口就講到自己係衰人突登玩水水咁款

btw 水水真係好靚，完全明白點解騎呢夫同阿龔會動心

頂 我竟然諗左陣邊個係騎呢夫

罰你抄我愛cao總一萬次

Stanley肯定有mon post, 除左用返我地講既terms, 佢仲#許願池(連登許願是常識吧)
家明，如果你睇到，想同你講，大家搞壇咁既野出嚟嚇親你，唔好意思！都係想阿水有個好歸宿，有個(唔on9既) 醒目仔整治下(帶有點可愛率真又有熊家on9基因) 阿水。。
仲有，你e兩集d 爆seed演技好到位，keep住，唔好太浮誇就ok
希望你睇到啦。。。(連登許願連登許願)
Ps, 我的身體，啊唔係，我的字體值幾多分

啱啱煲埋劇團，工水戲裏戲外都好夾

妹豬出嚟嗰幕仲一齊大叫"食屎妹豬" 之後仲話妹豬好多人鐘意，好肯定佢地一定有mon post

係囉 仲要講咗句 新加坡嗰度咁悶 你真係好玩好多呀！
已經虐死我

其實兩個都係傲嬌
一個唔肯講，一個唔肯認

以退為進

工水線入面有廢羊就好似0O線入面有安善一樣
真係一啖砂糖一啖屎

有楊潮凱又王君馨勁到

仲有大小姐個初戀男朋友

我想食... 媽呢空！

「我想食你個女!隻雞脾! 」

睇番大龍生介紹新總監嗰part,
有個shot係家明阿水對望,
如果我係阿水嗰吓會覺得家明啲眼神表情多番一份距離感,
好似唔知又喺度計算緊啲咩咁.

但如果我唔係阿水,
我淨係覺得: 媽啊好smart好靚仔

我對楊洋意見唔太大,
因為始終冇人會差得過龍作蜜,
但個角色的確令今集睇得冇咁爽,
度氣疾住疾住咁

阿水嘅人格喺鐵面陳心目中已經崩壞,
罪狀如下:

艷照求愛(水性楊花)
騷擾男同事
走堂(曠工)
偷兜

希望rebacca同咗鐵面陳一齊之後會幫阿水講番啲好說話

我返嚟啦 有冇人記得我
成晚唔得閑冇追過post，終於用咗差唔多半個鐘先睇哂
今集真係一啖砂糖一啖屎

阿工好肯講喎

呀龔講同做到出晒面
不過水水唔知，唔認，唔諗
但明明就嘴裡說不，身體卻很誠實............地甜笑

阿工好肯做但唔肯講喎
佢一直都無認真講，好似今集最尾比水水鬧話返嚟玩佢都係傲嬌話新加玻好悶水水好玩啲，難怪水水嬲爆

阿工遲早因為玩狼來了岀事
水水就算中意，都疑神疑鬼唔知佢真定假，定中意佢都係貪玩
阿工唔好再玩咁大啦

等呀水有返啲安全感先玩啦
冇安全感好易出事

佢今次都唔知有冇學到教訓

阿水其實唔中意呢啲得好明顯
醒目仔應該要醒水

就算改都要慢慢改嘅
阿工會變得越嚟越好嘅
要做一個有膊頭嘅好男人架嘛

其實水水知道佢有同隻羊講話以後有佢係到頂, 水水都知道呀龔真係有改
只係呀龔又忍唔住整古佢...

我覺得呢度阿水只係覺得阿工又9up呃柒羊咋喎 唔係真係有心幫佢頂
但阿水可唔可以記得當初阿工為你孭咗隻鑊仲要遠走新加坡呀

我反而覺得呀水知道呀龔真係有改
但係洗頭之後又返返去起點

好彩嘅係阿水已經沉沉地船...

一齊左之後編劇可唔可以寫家明幫返阿水洗頭

真係，如果所有野係真既話水就真係沉船同會考慮阿工。
但依家阿工都冇跡象有改過

楊洋事件最後都完滿解決，喺呢件事上面阿水又真係無咩嘢，要喺辦公室政治生存點可能唔用手段，當初阿工威脅Jenny保阿水都係手段

阿水係唔滿意阿工又呃佢多過以前嗰種卸膊
不過踩楊洋上位就...阿水你要知道你好姊妹真係廢

大小姐有朱古力薯片食

張紙係咪特登遮住個牌子

大大個logo喺紙對落喎

你咁講完淨係配對到潘金蓮俾佢

群姐

咁曹總要有bobby既外貌同super senior咁勁既歌喉同舞姿喎

水性楊花嘅群姐一定會比曹總bb感動到嫁
唔知之前曹總公司請清潔工 群姐有無去應徵呢

唔知幾時出文字預告呢
好想知下個星期有冇阿龔戲份 完全唔夠喉

我要大小姐

工水/蓮輝/博香

好似380係雙大？

點解大小姐主線成日都係星期二

星期二唔好咩
除咗星期五好易做炮灰 前面幾日應該差唔多

孝心就成日星期五啦

仲有凌圓

有fd上星期五見到佢地係西貢露營個度拍結婚
有2pair

結婚
大結局了

FF姐
嚇我唔到既

唔會嘅屌
又話想破真情紀錄㗎嘛

許願池！
曹群線

原本加180集啫係幾多集

博香X蓮輝？

咁短時間蓮輝唔似會行到結婚咁遠
始終仲有咁多困難未解決

係咪啤啤同nikita

個fd唔睇
我有問過下
肯定嘅有1pair係湯盈盈同豹哥
另一pair佢話個男嘅好高好靚仔
我就問佢個女係咪長腳蟹 佢話好似係
然後tree gun都係度

會唔會係拍幻想嗰啲情節

好高好靚仔係潮偉

好高的話唔會係潮偉下話
不過冇圖講乜都得

女係蟹但男好高就唔會係家明

本身開心咗一下,但見到好高就...

好似係蟹，即係可能唔係

Stanley其實唔矮嘅,不過一拍埋阿蟹度就好似好矮咁 蟹真係好高

去名人飯堂場戲阿蟹要著平底鞋

收檔啦呢對

但的確係有西貢外境戲喎

阿蟹同大小姐都好高

蟹 大小姐 Mandy
全部都米七up

MANDY 米七姐，矮博士小小

個人認為依兩篇嘢寫得幾好,
share比大家睇:

只能說，先愛上的就注定是輸家，不是愛得深，而是愛得失去思考能力。

呢張好笑

令人又愛又恨的工業

成個愛回家應該得潮生頂得住著埋高踭鞋既阿蟹

阿水唔係咁快結婚啊？
唔使玩咁快

咁快結局？
唔會嘅！嚇我唔到 肯定係ff啪

佢地而家係宣布拍到540集

似乎大家關心幾時再有龔水仲多過今晚果集

係唔係大家姐同潮偉
或者阿叔David 結婚
水同唔知邊個男做伴娘伴郎？

有段時間冇追post 我想問呢～依加大家姐潮偉條線係唔係沒咩人鐘意了？ 我記得爆潮偉唔係大家姐老公前都有見到有巴絲期待有熊潮 但依加好似沒有了

真嘢唔好攞出黎講啦

心孝不嬲都無乜人期待

今晚個對死唔斷氣有咩好關心

幾時有下星期集數預告啊

今集我幾想睇喎,
預告睇落會派膠 應該會有笑位
之前佢哋散嗰集啲話熄機,
但結果都好多人話睇到喊同埋讚個ending

利申:龔水黨

今晚有terry應該冇咁悶

仲有博香蓮輝潮善都想睇

就係上次收尾收得咁靚，而家又似作勢堆倒重來。究竟劇組想救的係演員還是係個角色。

突然諗起想問下
點解樓下陳師奶叫食屎陳師奶
有冇人可以講返俾我聽點解或者話俾我聽係邊一集？

應該用一集交代吓佢哋啲反應後續嗰啲咋啩,
寫得佢哋散應該都係睇過民意,
冇乜理由再寫番一齊

好似67定唔知68集

結婚都唔代表結局架

博香

咁撚都未有下周

皆大歡喜都一早結婚啦

最想睇根叔結婚

繼龔水尋日睇完自己又一對睇返自己

雖然可能無乜人期待，但都想講下今晚睇劇團係孝心

希望以後嘅集數都可以好似琴日同今日咁儘量搵返嗰集嘅演員上睇劇團啦

博香蓮輝不在話下，KCTERRY同HELEN上埋去咁就徹底圓夢

仲爭安凌同屎根

想像唔到屎根

大小姐戴眼鏡真係好可愛

佢地做睇劇團
劇外chemistry 好豐富 幾好睇
如果有Terry 仲正

4pm都未有

上個禮拜屌到啪啪聲先出得快啲
今個禮拜唔催就真係唔出
真係唔屌唔化

正呀又有雙大

仲有冇預告

工水呀。。。

係喎, 以為係博香主線, 點知俾蓮輝騎劫

開心share真人真事

因為18歲捐血發現有治療bb溶血症嘅抗體
60年嚟捐咗過千次血 救咗幾百萬bb

廢老真係廢老

又有大家姐對大小姐？

想問下華安係之前邊集黎？睇左幾集工水都唔見

唐伯虎點秋香個華安呀，唐怕虎扮架

其實尼，唐伯虎係畫畫嘅，我諗佢意思係“你估我係華安即時畫幅比你交貨咩. 嘅意思

反光衣對決

我諗應該同其他線一樣兩星期一次

編劇唔知係咪參考呢單新聞改編個故仔

等我重以為係之前出現過 重溫左一次 唔該哂解答

你想睇尼句嘢的起源的話揾周星星嗰套睇囉

唔知幾時出埋星期四五呢

係「華Un」啊!!!(好記得家明講「華奀」把聲)

好想再睇工水 希望遲下啲威龍線都可以客串下

星期四五係耐啲有

塵世間一個迷途小書僮 華安

係華earn. 其實若然秋香姐叫到，莫講話幅畫，家明連能文能武都變到出黎架啦

係秋水姐

幾時有非0o大學線。。。

今晚孝心睇劇團

估計：
星期四： 凌圓
星期五：博香

肯定有凌圓

下星期會唔會有龔水客串

博香上星期出咗

又到咗兩星期一會嘅日子

博香呢啲收視保證唔會放星期五掛

會唔會係節目調動所以咁遲出尼

果然大家都唔太期待孝心 同琴日前日嘅氣氛差幾皮

孝心同凌圓一樣

琴日龔水上睇劇團 觀看人數係平時嘅幾倍 大家都好熱情

你睇埋蓮輝果個再講

突登申請AC睇工水

最記得係大小姐問點樣同輝輝講豈有此理

孝心live開始 但今日好似靜左少少

我都係
申請acc搞到遲咗一兩分鐘先入到

臨尾長腳蟹有讀自己個留言真係勁hyper

開波

美麗

美麗又食

今晚睇bbc live

池富眼光咁窄

小種子親手每天栽種

pleas sign here

美麗不停食

收皮啦池子孝

池富唔識都算 美麗咁都唔識...

得40分

40分

道德重整會

有幾part

d timing

好sad啊件校服

衫都跌埋

前面啱哂但睇唔到後面

停車場牛肉乾

又去食嘢

睇

心如

Zip張牛肉乾去人地車 之前單新聞

3e唔好貓哭老鼠

教個女害個仔

池富

垃撚圾

池富幾好戲

三e今日好豬

誰明父母心

係面前寫告票都唔理

池富好慘
個仔比條女搞到咁

呀孝

做乜春

覺得阿孝好可憐
比哂心機都得唔到自己想要嘅野

心如咩事都無，孝仔變到咁

啊孝好廢

又拍戲

其實3e個嘴都幾厚

3e

連最後寄托嘅學業都無埋

無睇果集,點解分咗手既?

做蠟像fit哂

最佳臨記

又係呢個發水面包

三姨好犯賤

唔係我 有佢抄啦

麥皓兒肥到隻豬咁

屌 傷左都唔知

麥皓兒肥到

下 認唔到佢呀

參加發呆大賽可能贏倒安仔

三姨啱做老姑婆

Terry對眼咩事

Terry救返今集

女神888果集已經好撚肥

點解會變成咁

都唔知做咩嚟

Terry 個妝成個僵屍咁

即有反應

3E: 點解我會眼濕濕嘅

賢良淑德

正

食得多避孕藥

其實尋晚嗰兩集工水係咪攞黎拉收視架

奇異果博士

四眼三姨

Dr.strange

如果三姨係拍拖嗰陣都用咁多心機就好

孝心

1000hr都幫比

Terry為人為到底

亂咁講你都信

佢係連有後面嘅part都唔知，唔係唔識分配時間喎

咁都叫有天份

最後應該因為terry on9令阿孝知道嗰個係心如

屌

三姨真係好撚正

上上下下左左右右前前後後

似係一收到份卷就做做到夠鐘啱啱好做完第一部分

盲

好心做壞事
人地好好地

如心

咁都聯到

到底邊個可以出手打救孝心

今集係為咗睇Terry

阿孝應該唔可以去如心廣場

好gfable

咁易比題目影響
讀咩書

我都諗起至尊36計

如心同心如

子孝其實諗起龔如心

一樽水

根本個問題唔係喺個考試度

對文字幾敏感吖 咁都見到有心如兩個字

佢自己睇漏咗ja ma, 都唔係分配時間問題嘅

好有氣質

好睇

心如同返 Terry 算啦

NTR

突破盲腸

三姨愈來愈靚

心如影相pose

霞e

😏terey同anita

心如識唔識剥蝦比terry食

先唔講係咪分配時間既問題
我雖然唔記得點解分左手，但佢呢種做法好乞人憎，解單講就係想透過呢種方法去舒解自己心中既愧疚感吧？

嘥太多時間喺part a度，做到完卷都唔知有part b同c，如果佢一早睇曬份卷做咗高分嗰part，可能合格到

唔好害terry啦

bbc幾好笑
有人讚阿孝好戲，阿孝話係咪揶揄佢，因為佢全集發呆

咪搞Terry

大家姐

四眼三姨真係好屈機

軍師

可能terry拍緊拖都唔知拍緊拖

其實心如拍拖果時拍得咁戇鳩，會唔會比人屌埋之後都覺得無野

大家姐又可以出書

大家姐你顧掂自己先啦 你同潮偉點啊

復仇者

食嘢

美麗咩

大家姐又玩人

咁都收5舊

導人買書

咁就5舊水

叫屋企人買自己啲書

你幾時變得咁醒

terry真係好得閒

大家姐都咁貪錢

幾時變得咁醒

識到Terry咁嘅朋友好好

一定唔係心如

通常會送俾屋企人 大家姐調轉

Kc

邊個嚟

KC

打導演小人

打個導演

導演

依家睇到了

導演？

我都有幸比呀蟹讀留言，都勁開心

Terry救翻呢集

打自己？

啊孝全集最激動嘅moment

terry真係好可愛 又要打小人又要細細力

啱呀 一定唔係

阿孝打根叔小人?

係邊個呢

三姨頭先震得好正

我估譚太

蘇韻姿真係好正
好想娶佢做老婆

心如呢啲臭雞何止要打，先姦後殺都應該啦

Terry傻得好可愛

池子考同三姨有冇扑野

嚇撚死心如

已經分唔清係真傻定做戲

我宜家無但將來有

佢個角色性格似係做埋愛但都唔知愛係咩

盔甲

戴頭盔

打鳩個校長

會唔會以為咀左=大肚

所以連咀都冇得咀

根叔

真係根叔啊

打得好

竟然係根叔

treegun

打廢老

tree gun

廢老

真係打廢老根

打根叔

有新gif

正呀

真雞蛋黎喎

good job

哇 大快人心

好波

啲雞蛋咁貴

真擲架wo

cls

頂你掟根叔

廢老抵撚死

重點：啲雞蛋好貴嫁

點解既

心如累自己老豆俾人掉雞蛋

控死

痴撚線

Terry豬隊友

食屎啦池子孝

痴那線

Terry有啲似費玉清

亂鳩黎

terry今集轉數咁快

廢老根抵死

2個都唔抵幫

咁仲難復合

屌你 而家先發覺受氣呀

咁先好

其實根孝啲火花正過孝心

廢老都有今日喇

掟雞蛋就便宜了廢老，應該掟磚塊掟爆頭

老坑

ending心如好靚

條女個人設太唔掂

從此永別孝心線

佢地點解分咗手 miss左果集

叫佢廢老就正

呢個ending 怪怪地

做得好 唔洗為妖女做奴隸

大B哥哥

扮咩捐咩都無所謂

唔專心温dse

捐衫呀縮骨根點會肯

呢集阿孝搵返自己

心如同子孝做咩分手既
無睇佢地分手個集

Terry bella
Bella可唔可以入組

有冇gif

垃圾池子孝

捐窿捐罅

韻姿bb而家唔係我老婆, 但將來會係

個西女人

廢老肯捐衫捐錢？

係，到時叫佢捐佢又唔會捐

冇追開 想問點解佢地散左既？

孝心好有違和感

晏啲

Terry真人好似terry mode咁 係咪我錯覺

我分唔清佢係真傻定做戲

扔得好 扔死tree gun

做返自己

入哂戲抽離唔到

就泥做到Terry係佢主人格

睇佢地條線 呀孝對心如好好

超大隻 terry老婆仔有排j

今日好靜 希望下個禮拜五唔會係凌圓啦

根本唔鐘意人
真心當玩偶

佢真人畫漫畫幾靚

凌圓一定有，只係唔知係星期四定星期五

呀孝值得更好
運輸太子爺 要溝個靚女唔難

比個條女佢啦

佢未入行前係尖咀p記做pt
住大家姐樓上兇佢個大隻佬係佢同事

掟廢老根就啱㗎啦，用力咁掟，出力咁掟
都無當過你係人

今集嘅重點係最後嗰幾分鐘

如果當初唔係心如一時衝動接受阿孝嘅話，阿孝就唔駛捱咁耐苦日子

麼麼鳳爪出場未，等你劇透禮拜四、五同下星期一劇情

凌圓都幾熱鬧㗎，不知幾多人一齊屌

三姨似會慢慢重新融入返大學線喎

嬤嬤鳳爪唔係之前有一集咩 嚟緊會再講？

麼麼鳳爪係一個會員黎

其實一個女仔完全對愛情冇興趣係真唔怪得佢

今集池子孝好勇武 搵返啲男性尊嚴
最後幫老豆怒屌tree根
不枉你老豆喊晒口為你攞返啖氣

3e咁正做乜收負皮

叫我 劇透嗰個唔係我嚟 要召喚 我豈有此理吖

大小姐係格離劇個look

大小姐好似係財務部？

小蓮婚後look

索性由Linda媽咪同飛立仔補數啦

應該會係咁

飛立仔數學咁差
Linda媽咪可能會殺人

無名髮

燦爛的後母嗰集飛立仔第一次同大小姐見面時都係激到佢扎扎跳

但反而深得飛立仔歡心

接龍好似喺尖東拍緊嘢

呀蟹佢哋？

今集令阿孝打回原形 都幾好呀
分手大師區嘉慧安排掟廢老雞蛋幾精彩

下集又有廢老仆街嘢

jenny同龜縮明有up story
目測有綠帽

唔係廿四季女友倒貼男朋友，就叫西女人
痴線

好多人圍喎

睇衣著應該係有綠帽，呀叔同送水輝

受死啦

又話啲蛋好貴

大快人心

因為佢及時諗起唔係自己比錢買

不過阿孝都幾準
除咗第一下 其他all miss

廢老根個樣

應該係拍中秋節個節啦

居然冇凌圓
大家估錯晒

k先生

終於停兩週一會

瘦田冇人耕 耕開有人爭

下星期集集都好正咁喎

睇標題都覺得cls

睇完內容再睇標題

呢集啲出場人物多到我睇唔透條主線

即係星期四係打牌個集
好正呀 又有工水客串了

準備笑死

正呀 星期四有龔水客串

如果講呢套野主線
一早無左啦

講緊每集主線

啲角色mix and match越嚟越癲

夠新鮮感 咁先做得長

我沒有六尺高～我卻會待你好～
我會接受你一切的改造～～～

仲要係講啊龔呷醋KC同啊水 所以要搞破壞
又有KC terry 大小姐 一定好正

好開心 下星期三晚都有大小姐

咁快有呷醋戲碼
先遇KC，後面再會曹總，阿工都好忙

反正佢乜都搞得掂㗎啦

我估應該係

水的K戀

我覺得凌圓先正喎
師生戀姐弟戀

唔知今年中秋節大小姐仲會唔會訂廢老啲月餅呢

上年大小姐食得好滋味架

下年仲有速熊年糕

諗起都覺得嘔心好想食

原來打麻雀嗰集係咁既
真係同本身諗既差好遠

成個接龍集團都知啊龔同啊水...

鐵面陳:水性楊花

自膠

照咁睇應該再過多個星期就有威龍籃球賽

青提定黑提？

上到去熊家人熱情款待
再唔係妹豬上嚟借鹽叫一聲龔仔

阿工扮無辜：我咩都冇講過啊

唔小心又重溫咗成晚龔水啲集數
真係好正啊⋯⋯

pink提

成個畫面出晒嚟

究竟邊個害風少，熊樹仁仲未查到，大龍生完全無在意過

我估尼集其實係kc助攻工水

星期四五兩集都係有其他主線 但其實暗地裏推龔水
媽啊我覺得好幸福啊

所以真係唔好隨便話熄機,
每集都要支持

唔好搞咁多野

永遠得男方付出

無錯，只睇預告唔準，有時分分鐘會有意外驚喜

開心速遞d預告越來越唔準

其實依家基本上集集都會睇,
就算miss咗都會追返,睇開心速遞已經變成一個習慣

其實計起上黎即係兩個月後就會出現家明曹總嗰集啦喎

我以前都唔相信呢個世界上有神劇，直到遇到開心速遞囉

睇家明ig, 前日嗰集係5week前拍

咁赤柱海邊外境嗰集都可能八月中有得睇啦，好期待嗰集

仲有籃球比賽阿龔mark綠帽

應該係,
上次編審post打牌劇本係6.13,
播就8.9

綠帽真太郎

Mark住啊水前度

同埋有時會講返之前嘅嘢，好似雙大嗰集咁有提返kai叔啲鳳爪，如果miss咗鳳爪嗰集可能之後會get唔到個笑點，所以會每集都追

仲要爭佢啲鳳爪

綠帽 KC 曹總
邊位威脅性大啲

睇番record,
籃球賽可能冇咁快住,
雖然7月7拍咗外景,
但7月16有場開廠,
可能要再等等.

希望海邊嗰場係另一集,
咁就有機會早少少出

仲洗問嘅 緊係曹總bb

但都係佢現任老細

七月七

綠帽。因為家明都要出糧嘅。

啊龔有大龍生照住 洗驚你綠帽?
隨時出招跣佢一鑊啦

啱啱係街返.....
「孝心」真係冇野好講,竟然推唔爆個版....

阿工已經係尋寶圖嘅人

係水水嘅人

水兵

睇返279, 280個陣個POST先知原來島國清係HEHELALA

猴活幾大隻

下星期好似好正
最重要係：凌圓魔咒終於被破

正劇殺青，蜜月期就完架啦

可唔可以post多次張大合照 睇下有咩人

多謝
即係星期四五都必須追 有工水

啊龔又出現喺熊家喇

唔知今年有無得睇大小姐食月餅呢

撳錯負評
大小姐原諒我
我會買多兩盒速熊月餅孝敬你

今日都諗起呢個，講真拍返就無可能架啦
但其實會唔會有機會搵返本身寫呢條線嘅編劇們開live講下原本係想點寫 都有興趣知
順便同大家傾下計咁

話佢神劇又吹大咗d
但係比起830同930果d劇目，開心速遞係好睇好多

唔洗即刻負皮我呀嘛，我又無話想睇變成劇
想知姐

今輯真係好出色，令人好期待返屋企睇佢
已經好耐無試過想準時坐定定睇電視了

但都係擺脫唔到愛回家果種瘋狂誤會既套路
馬壯果輯有神之馬壯carry
之後瑜伽佬果輯真係完全唔撚掂
到8時入席好返d但又成日「蕉羊架」

就好似食屎陳師奶，次次都有人問係邊一集

感覺上呢兩星期d熊家成員感情線都成為大家姐新書既靈感
例如凌圓咁（00應該當係根叔孫新抱架啦 )

阿清

大小姐今年真係有個月餅廣告

大小姐可能係 今年全TVB最多廣告既藝員

由完全唔想拍拖到想同佢試下
去睇波支持佢
特登幫佢溫書
叫永遠得男方付出

三姨同池子孝真係問題在於大家要嘅嘢唔同
其實三姨真係唔太需要池子孝（做咁多嘢為佢）
只係想個人可以理解同分享佢嘅事
而池子孝認為任何可以為女朋友做到嘅事佢都去做
係愛佢嘅表現

睇劇團尋日講返應該仲有1集係孝心

條線正式終結

估唔到阿清咁有錢，鐵面陳走寶了